請無視提北角啲po

無任何fact check 都可以咁多人關注，衰啲講句，佢地無想分散手足嘅注意力同心力，琴日多區爬山已經好攰，今日大家應該好好休息，請無視叫人去北角嘅po。

冇fact check 前唔好亂行動，唔夠人只會浪費體力。